覺唔覺連登先最多fake news ? 影響美國選情

其實真係唔係你地鳩叫拜登已輸
trump已登基 侵仔點會輸丫
你都知你地幾撚登架喇
屌你老母

屍屍tai重打緊飛機
拉

侵贏=deep state冇晒影響力佢先贏到
侵輸=deep state太勁搞到佢輸

總之就deep state，好神秘好勁，你地唔明

識ball ching

ON9 PO

識啲野 老闆

連登 影響 美國選情